[陰謀論]會唔會攬炒其實係中共既目的

中共寄予厚望既上海深圳搞左廿年 或多或少因為香港既存在 始終做唔到中國聯通外國既金融轉口港
香港既優勢就唔多講啦 所以我敢講中共對香港應該係又愛又恨 好想佢收皮但又離唔開香港
而今次點解中共會咁強硬呢 依個就係中共既一步棋 就係話俾外國聽香港我搞撚硬 一係你就接受一個赤化到同大陸無分別既香港 一係就放棄將重心擺落深圳上海
而一個中國化既香港同深圳上海比又有咩優勢呢
有可能共狗今舖係想搞撚死我地
利申 純鳩Up

係外資信香港而唔信上海
兩地法律法制唔同
香港保障大好多
除非共產黨改革否則2047之前香港仍然會領先

無可能
就算佢全國資源放晒去深圳上海都好
冇民主自由，冇完善法治
外資都唔會信

其實外資都想食中國嘅市場
好多時都係經香港再同中國做生意
就係因為有法治保障
不過依加冇喇

上海深圳呢d唔完全開放根本取締唔到香港，而佢地正正係唔會俾你完全開放，港幣對於阿公嚟講可以用嚟做緩沖工具，一個國家有幾種貨幣其實多少係有用，攬炒一定唔係佢個目的，依家佢地冇人想理香港，只要主權係手，其他國家打嘴炮，冇軍事力量近香港，佢地係由得你香港自己搞掂，邊個理親處理得唔好上面d內鬥就會乘機借呢個口入佢數，之後條友就會落嚟，呢家係玩拖字訣，想民鬥民，等社會失業問題之類上升，就會有怨言，有人就會希望停止

絕對係硬仗惡仗，阿公呢一刻都係企到好硬，只係鬆咗兩下口，一徹回（未完成），二請偽專家扮野查狗（實質係做戲，如果得罪狗就冇人幫佢做鷹犬），其他國家係因為佢係信得過個制度先擺錢落香港度，依家見佢咁美帝先帶頭打預防針推人權法，保障返自己或其任國家利益

最後最好嘅結果我諗係條例會徹，真雙普選寫張空頭支票口頭承諾去拖，搵d狗/官祭下旗，推返d民生措施降下溫，呢個已經係攞到盡嘅可能，佢如果企硬到分分鐘講都唔講呢d，連呢d面子野都唔做